點解有人咁關心龍和道?

佢地嘅理由全部適用於上星期3同所有道路
點解今日佔龍和道就有問題?
似乎有人想帶起風頭放行龍和道

兄弟爬山，各自努力
衝與唔衝，做與唔做
自己決定，自己承擔
同為義士，祝你成功
篤灰割蓆，絕對不做

有人想玩分化抹黑

佢地愈抹黑 我愈覺得警犬唔清場

同意
就快衝出夏愨都係鬼

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

做咩都好，冇放火就得

有火必須熄

今日出黎遊行全部行出馬路都係鬼

1. be water (需要時集體大嗌一個地方然後一齊去唔好走散)，警方佈防需時
2. 睇風向，避免停留食催淚彈煙霧位置
3. 留意佈防，小心被包圍

龍和唔係警犬主要補給線嚟咩？

夏愨道都係一樣 依家咁辛苦訓馬路嚟做乜
放返車行聽朝全部人一出嚟就攞得返

龍和道易攻難守
你玩閃電戰ok（但係夜晚玩乜撚閃電戰）
D狗兩邊包夾你入隧道，你請定律師都得啦

夏愨道可以話今日太多人 行左出去
但龍和我真係諗唔到合理解釋
你話補給 今日狗都唔多隻
靜過乜
聽日又冇會開
你話設防OK 設完就閃
龍和係今晚嘅戰略意義真係細

好重要，大家留意，真心！求大家最少睇第一個post

呢場仗要小心打！我覺得呢位巴打分析得好到位！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"

哩入海邊廁所屙屎可能得

原來係左膠搞事